一人一句唱完呢首歌

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

求唱完

好尷尬

00後唔識唱

找回你的微笑嘴巴 一同合唱可以嗎

老餅係到

lalalalalalalalalala